佢條眉咩名堂

你老眉

一眉道人

長眉羅漢

搵個手震既畫眉

用鉛筆劃？

吊你老眉

我屌你仲差過小虎條眉呀佢